\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
        \frametitle<+->{Spettralismo (\arabic{ms})}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item \emph{Musique Spectrale}: espressione di Henri Dufourt del 1979

    \item Compositori: Henri Dufourt, G\'erard Grisey, Tristan Murail, Roger Tessier, \dots
    
    \item Composizioni: \emph{Antiphysis} -- Dufourt, \emph{Les Espaces Acoustiques, 
            Vortex Temporum} -- Grisey, \emph{Desintegration} -- Murail, \dots

    \item Importanza della struttura armonica del suono


  \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
        \frametitle<+->{Spettralismo (\arabic{ms})}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item Lo spettro armonico del suono pu\`o essere trattato con:
    
    \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

      \item filtraggio,
      
      \item frazionamento,
      
      \item esplorazione,
      
      \item conversione in spettro inarmonico

    \end{itemize}
   
  \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
   \frametitle<+->{Spettralismo (\arabic{ms})}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item Un esempio: \emph{Modulations} -- G\'erard Grisey, fa parte di \emph{Les 
            Espaces Acoustiques}, scritto nel 1976, per 33 musicisti 
            (2 flauti, 2 oboi, 2 clarinetti, clarinetto basso, 2 fagotti, 2 corni, 
            2 trombe, 2 tromboni, tuba, 3 percussioni, arpa, pianoforte, 5 
            violini, 3 viole, 2 violoncelli, 2 contrabbassi)
            
		\item \listento{\exampledir/modulations_722.ogg}{\emph{Modulations} -- G\'erard Grisey (1976)}
    
    \item Materiale sonoro in continua evoluzione
    
    \item Subarmonici
    
    \item Filtraggio
    
    \item RM (Ring Modulation) (generazione di ``frequenze ombra'')
    
    \item Interpolazione armonica 

  \end{itemize}

\end{frame}
